[桌球球例計分疑問區]

我想問
1.如果A打色波，打唔入，但入左白波，咁B加幾多分？

2.如果A打色波入左，但入埋白波，咁A加幾多，B又加幾多？

1. B +4
2. A +0
B +4

如果個色波係黑柴，係咪+8?

Foul最低消費係4度，foul藍波或以上就睇隻顏色波幾多分（e.g. 黑波就7度）

當上面兩個case顏色波係藍波，B都係加5度

黑波7度，所以+7

跟顏色罰

至少罰4度